以後咩事都買罐裝飲品先出街

今日見到便衣狗畀罐嘢扔就驚

以後無論民陣元旦遊行，和你x，每人都買一罐先出去

咁樣口乾都有嘢飲

細罐coke zero 都得

鋁罐咖啡, 硬撚到仆街

我買罐畀你飲

一加侖電油

枝裝啤酒

罐裝狗糧都不錯

指紋？

雀巢咖啡硬d

之前喺連登見到有默情報流出話示威者諗住用長襪放一罐雀巢咖啡入去

其實呢個做法幾有新意

利申：用隻襪幫罐咖啡保暖，你知啦，天氣凍飲凍咖啡好辛苦

呢個好易解決，唔用手套都解決到